不自由，毋寧死！

想知有幾多人會/有呢個覺悟

會
仲未過到心理關口

give me liberty or give me death